十分重要！ 元朗警黑合作的袐密！背後話事人！

元朗 警黑合作的袐密
未來一哥 鄧炳強 係圍村人

唔可以比佢上位